iphone whatsapp備份問題

之前icloud冇位一直backup唔到
但係宜家買左位之後都係唔得
一直show無法備份
叫我確認手機有連線同icloud有冇位置
有冇巴打知可以點做

去apple問啦